[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3563）

2連易撚到

plfast到

又係你

So fast

屁馬6666666

屁馬成材了

1:1

好撚慢 他媽的

fast

亞洲第一浦和紅鑽

比馬似cup埋

屌左成場終於

正式宣佈比馬日職最正氣

劇本

比馬一角

第一打第尾 3:3

比馬 反cup埋

屁馬cup 佢媽媽

山口絕和未

加5

比馬仲有幾多時間請問

奧c刷乜9呀

卡爾斯老厄cup plz

有新圖

比馬快手收一收皮

笑死

汽車大未

眀尼路ching
求派

唔攻咪比人入

比馬一世球迷

var

廢車補幾？

比馬補幾?

半大比狗賭

which

基爾半大就派

我

算啦

基爾 GOALLLLL~~~~

未

奧斯比多幾球黎

比馬！！！

就快

1

通常妹到最後一定會比人追和
仲環係12m

5

me

明尼路ching
幫你嗌左成場

漢堡10.5b可以點叫

比馬Ng cashed
平手頂撚住

頂撚住呀

叫完仁川同比馬 又要叫2埸德乙半大

現代有新圖了

唔介意屁馬比多球

屌你老母閪鑽咁樣打假

攻咗好耐
準備cup
利申 寫手

同上次一樣取消關注算

川迪今季直接争冠?

漢堡入波未

係咪有派20蚊

隔黎已經4角

屌 咩話33

紅鑽頂左成場

紅鑽斷腳未

33？？

手耳假到

5c

1000>4000>9000>6000>3000>5000>2500 想4

試$20比馬ng

比馬 反cup 派

基爾獸屌你老母隻咇入未

漢堡同基爾唔入就比人入啦

6點幾買櫻花nogoal x比馬ng叫到而家先有得收

好易上返去

攻佢老母

lm

ok

現代2:1！！！！！

閪鑽

現代2:3!!!

寶蛇求角水.... 屁馬8.5s慘死

10c
恭喜巴打

首爾果場笑死

狼隊角大

33

比馬

比馬走盤~

角大黨

笑撚左

場場對家12碼

大佬鋪鋪星期六日韓狗打假咩野補時cup4:3，今個星期又有廢隊3:3

10.5s震緊

補幾耐

基爾獸好撚廢

血鑽強行輸半

比平 落後平手盤cashed

比馬紅鑽第10c有冇開

屌你老母紅鑽 贏少成皮

冇，直接吹完

開左

呢個真

開了

Bet365寫10c 90+6

我都想知

有無

閪鑽咁樣走盤

漢堡角大係咪針得

卡爾斯老厄反cup la dllmch

我睇緊LIVE

屁馬反擊好勁

10.5s心臟病

365寫有

10角完都無咁嬲

漢堡半大24

謝謝

有

姐係有定冇

跟

下就馬有無WIN?

Live有無

即係幾多角完

蔚山現代 3-3
蔚山現代 3-3

10

西鑽on99

Fuck u 流浪
初段平手盤
開場變平半
比佢引左上船

同路

大佬 屁馬攻咗90分鐘

齊gel

屌那星
以為比馬走盤 多手買多場波 一買接受就響

睇頭10分鐘先 上場atv冇角輸到

10c開了 fact checked

漢半大未

屌 德乙又唔入

唔知又有幾多手足比蔚山撚到傻

屌你老母卡爾斯老厄。。

最後都係輸比韓假 皮又收！

現代2:1！！！
現代3:3！！弓

嗌成場都係走盤

你都會買下盤0.0

呢條飛舒服

平手盤.. 中能左伏

死關1.55 慘撚到

阿積士對升班馬讓咁淺

10.5s gel

burger win?

紅鑽又撚

漢堡

又輸半大

基爾比人㩒屌

plx 追和反cup 卡爾斯

agger!

一球都無2.35倍

唔好睇小鹿
作客屌打左飛燕

和成日冇輸冇win

布魯日半大

Any water

實力箭分析 英超頭場
愛華頓 VS 狼隊

想知再講

阿積士有冇人要

基爾半細點輸

漢堡同基爾半大已死

漢堡開波未

漢堡goal

Bill gor goalllll

正氣漢堡包

漢堡!!!!!!!

漢堡！！！

漢堡包 10高

bil gor 又燈
愛你!!!!!!!!!!!!!!!!!1

格流追和ok?

我屌 紅鑽唔記得補飛

Ching 咁諗就中咗莊家圈套

垃圾基爾2.35半大 仲0比0

我bill勁到
大岩sai呢

彪哥漢諾威fg...

有少少覺得 是但啦， 唔使等你三個鐘先派

但係真係好假

基耳憑咩讓半一

今日買左一場馬...唔得行玩

屌 漢諾威 又要屌波

我都想g

狼

幾錢？

漢堡角細gel得

wtf?

要左
荷乙仔初初升班係威係勢咁
點解？
因為仲未遇到ajax呢d 真正既對手調教下

I say bill gor
You say ho ball
Bill gor!!!

now?

ok
又係你

bill gor 又贏一場

又得一粒

出去食女？

唔信！ 夠薑 v字手勢

直播屌西 益下手足ok?

收到！

好撚似ky

錢

Who

漢堡我屌你老母唔刷角

m子原來咁咸濕

漢堡食屎啦

搓下佢對波先啦

真心 好撚旺呀

奶下閪先啦

寶哥巴係咪有人妻嚐好

乳交轉運？

重口味..

係咪白虎先

識啲野ching

Ky是不敗的

阿積士對家都買，荷甲山寨王

漢堡比多粒

第一炮

我旺過阿積士呀

些

流浪ng!

基爾同漢堡 我屌你老母 快手開半大啦

愛記對家

全半細

助讓下兒童積下德先

漢堡10.5b點叫

漢諾威 gogogoal

比馬👍🏻
川迪👍🏻
些仔
烏拉耳

幾錢

好撚旺

波蛇

你助讓我番轉頭差唔多

波蛇！

信我會和

10.5b 8折放

回歸了

基爾勁到

100%

想要ajax與bill同行

漢堡半2全11我扮狗叫

好撚勁

基e入未

半大撚賭仔

輸夠未

仲講
呢隊垃圾又迫害我

漢堡輸得唔得

最憎半大

你買咩

格流對些仔例牌開大架喎 今場搞咩

你都迫害緊我姐
我都貼左真飛 買左漢諾威

半場小gel一下

勁到唔入

和都收貨

黎啦
荷乙仔對荷甲一哥
你想像下打比郡 vs 曼城
唔通曼城會輸咩

奧斯88

咁快gel?

狼隊正選不是full team

唔該晒

些仔頂住呀

追多口

流浪ng

些路迪真係咁撚荀

是但啦反正都唔太up得出名

Lm

狼隊輪換中場

流浪要ng了！

狼37好快

漢諾威追和不離不棄區

牙積半大有冇手足同路

gchi

己放棄
呢隊垃圾黎
準備主其他開出

有希望了

紅鑽有問題角？

些仔大波

明智

卡爾斯又撚狗？

支持bill了

阿積

點解格流換走迪科爾

狼隊？

仆街與bill同行

有冇人留意到10場9場都作客開波先

屌你一個鐘前仲信心爆棚

左膠定aik

做咩鳩唔派呀 紅鑽角

屌 漢堡補飛

in bill we trust 漢諾威

烏拉爾rubbish

未完

謝拉特廢撚到

gel gor黎料

Come on 卡爾斯

些仔流浪比球黎

830 全半大

人地綠雞中wor

好撚廢喎

些狗個場俾多兩粒

696 9.5b
西花10.5s 11.5s
漢堡10.5b

漢威 ng

斯巴達唔差囉 唔覺會輸盤

ajax今季主力走左 又要分心歐聯 今場無咩力大炒

些ng

有2和b正選

烏2:2

斯巴達半主當半大2x1賭

些路迪奇蹟8.5b ok?

些路迪一球到尾屌你咩

諗緊左膠定aik

狗會想當唔中

1.5/2b咁高水姐係mo goal啦唉

屌 唔派角 點買波呀

格拉斯哥流浪些路迪入多1粒Please

基2針

Real

比人禁屌

左膠和波咁熱嘅

玩撚完

支持

-1c !!!!!!!!!!!!

漢堡半2全11

基爾dllmch

基爾

Aue勁到！！

基2

水泥gel！！

德乙下半場入球show開始

卡斯洛達廢到

漢威

些路迪半2全9 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!
8.5b cashed

些路迪又識goal又識刷
好撚正氣

Aik gogogo

有無傻西買ajax半大得1.70 仲唔湯你班賭仔

鹿特丹斯巴達

流浪比多粒 重注左

荷乙半大

些路迪我屌你唔入就俾人入啦臭閪
跣腳隊落後緊仲唔撚攻

bill gor又gel到阿積唔識入

屌你老母流浪輸鳩埋

些路迪半2全11 屈撚到

佢半大全大咁低水 一定細波格 湯下你班仆街

卡斯洛達

卡斯洛達勁到

卡爾斯cup9粒有冇機

Tg

馬模都輸比左加
平手盤唔買左加都唔好話波post友

卡爾斯老追和 捐500 反cup 派1000

屌烏拉爾

Miss你老母咩

m蛇出水未

買左5k jumped

愛記
蘭斯
雷恩
左膠

跟機

m

2:4 goal!!!

dllm happy 3x1 20k cashed

又話派
唔幫你叫了

洛達半大

aik輸些路迪4球，就知佢廢了

屌你蘇超學下俄超啦 一球到尾

漢堡goal未

卡斯

yy蛇 me

布魯日半細力頂

咩水位？。。。

想睇飛

8:30全半細

漢堡 goal 快

比馬反cup先派啊 平手走盤無錢贏點派

爛屎場不買好過

原來上左9000$aud了
慢慢磨下磨下

些路迪又係食屎狗黎，唔入都唔俾人入

派

卡爾斯做下好心la dlllm

我了

aik 半大開1/1.5 3倍係咩一回事

漢堡包ng cashed

臭厄miss咗12m?

阿積士入未

我未

Burger goalll

.. 100k hkd?

on9漢堡冇角入咩波

屌Rich

Ajax又半細？

派未

我都未有 幾時到你

佢半大得1.7 你覺得會唔會開到先。。。

屌你老母蘇超入啦臭閪

岩岩先捐左500
c服

冇人要狼隊？

真 boss優先

乘5牙

你覺得我窮d定你窮d

我啦明顯

。。。。。。。。。。。。。。。

Dllm真係黑撚到，三場德乙都簡好，就係買場漢諾威其他都中，唉屌最尾二千都係埋一個下午冇左9k

上次DQ我咩玩法

卡爾斯魯厄 追和反cup

些狗我屌你老母入呀仆街

其實 我分唔到莎莉 同黑天使係咪同一個人

些仔有無絕殺睇丫

Ho

ajax半細力頂@ 2.40

我 奧斯納布克好c服

公平公正

屌你老母

拖肥半細全細?

屌得岩呀

莎莉係狗
黑天使係神

差好遠

些仔同跌腳俾多粒啦

垃圾威

唔小心同bill同路 又準備死

些路迪格拉斯哥流浪入多1粒

狗會唔開角，半2全13

跌腳隊正仆街

係
屌

好耐冇見過清潔工

格流

加？

拖肥定狼隊

拖

拖肥

些20

屌
真係絕殺

0-2

些路迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我！

2.5大 派300 些果場

整多粒不如

跌腳抵你死啦傻閪，輸波仲唔對攻

韓假派未

勁到

哇屌 以為0-1完

哇

我我我

半場買ng宜家先開

些好波！！！！入多派 10 1 100

莎

Me ok?

狼隊了 拖肥大船

LM

齊心聯 開哂主，ok?

在

些仔真係派錢

嘩屌我了

你學下人地啦

些路迪格拉斯哥流浪入多1粒
俾我食全格

漢堡包快入

8:30係味有巴打買左全半大

場場貼 咪好忙

Me

Yy又贏 幾時派我

些俾多粒

英超大波?

0-1 阿積士

利爾 佐加 100%

Yes

Axaj1-0

阿積狗

格流係咪仲係謝4教緊？

琴日大晒

要屌先入

狼狗

求狼隊LINK

些仔求你俾多粒

我狼

格拉rc

阿積士!!!!!!!!

完

3x1差漢堡一球

有冇全餐

mevius 巴求水

屌你老母布魯日次次半細

水晶宮

唔派又要貼飛 咩2c

咁買半細味中

中左派me 幫你叫到中為止

講得岩

些ng尾水有幾多倍？

狼隊
雷恩

真係唔明 其實

學你

人生有好多野都唔明

8場英超 4大4細
你諗你

我32蚊 佢16k我派條撚毛

重心：
- 難道沒練習太耐，感覺「雲達不萊梅」

漢堡入波呀屌

唔好咁啦

real

有冇巴打有狼隊LINK?

0/10

32照殺

Gun!

唔該晒大佬

派我未

有冇人出糧第一日就輸尻哂，個人好似麻撚左

漢堡今季咁正氣 仲諗住今場賣分

其實google 足球直播好難咩

過曬咁多關咪派你

32F 照殺

基2 goal
吸佢老母!!!!!

基e 1-1

Gchi

比甲半大皮已收

Mo people pie dim dou

頭十抽一

屌

360 D LINK死晒

ME

馬會錢照收

‘

Ok

里爾 尼斯 愛華頓

中

M

Ajax半–1

ajax 1.5/2b 半場03ok?

格流快派

goallll ajax

Ajax 2-0

好撚旺
流浪ng又針

0-2 阿積士

Ajax仲係咁撚勁

係荷甲就勁

好輕鬆

ajax goalllllllllllll

屌半細jump

1.7 半大我呀婆都識買

得

基本啦 操fit啲打歐聯

比甲半細gel

pk買錯

下炮

屌咩 一訓訓到九點...

漢堡比多粒開大啦

留定名勁中了

漢堡黎料！！

10.5b。就 叫糊

漢堡 3-0

荷乙入波未

goal

靚

Burger King

入多球

已經中埋

愛華fg
里爾fg
佐膠fg
100%%%%

旺到針晒

我狼勁到仆街都唔買

還果d次次領先兩粒都比對家追和
又唔見落後追得和人
真心on9

德乙入波刷角啊

快d

頭先贏幾多

愛記 goalllllll

愛華

Dllm狼

斯巴達 入返粒証明自己夠打甲組啦屌

愛華頓!!!!!!!!!!!

街已仆

jumpv狼狗

廢狼

1折放

係

係咪派

Light

長井龍雪

狼咁快就針

有料

基爾獸cup佢老母

回傳個龍又接唔實

今日不宜賭博

拖肥主場都唔buy 好打極有限

拖肥半主咁就cashed左....

有無水 想贏一百蚊食飯搭車

好簡單

有冇手畜買咗狼隊

基爾入多粒

又反手燈

完左場？

狼隊又針 屌

基2 10.5b-1

驚乜
我狼遲早追和

享克穩過抬炸彈

大船狼

回傳點接

信住先

垃圾狼 屌你老母

狼狗上呀

gel得未

愛狼俾多兩粒我

實力箭分析叫咗你哋買拖

基2 吸未?

屌咁樣回傳on99

享克力頂啦屌

漢堡試下5連角

狠隊咁快要嗌

咁似sana個日勁gel既

gel邊隊

我曼 對狼

收屍就有份

奧斯3-0

1-1

屌唔好提on99

基爾獸入未

狼1-1

漢堡入多粒

11

gel爆咗

半大快到

半大易撚到
利申冇買

狼好波!!!

咁樣開半大

狼隊有受讓半球你買

拿 真係即1:1

狠隊

咁都開唔到戒得啦 一陣會20

鬥On9

講撚左
我狼勁到傻

狼勁到

8分鐘半大

奧斯gel得未

9點4場客盤全格 頭10抽1派$100

勁gel啦你

...

屌你老母 愛華頓
屌你老母 gel頭狗

狼最叻就係和 我買no goal

英超弱智大戰

邊撚個話我狼上吾到大台
go go go!!

屌 半大真係cashed左 走先

唔買漢堡就咁正氣 比狗屌

半場開全大俾我喇

今場3.5b走唔甩
你送錢比狗會都唔派手足

基爾~~~ 快撚啲

狼狗半場吸埋啦好嘛

好強力既gel牙

漢堡個場俾多兩粒求下你

開大俾我就得架喇

查奧爾鳩傳都有攻勢

基爾唔入比人入啦頂

認真分析比人當gel

基爾入一粒

漢威追和好唔好

英超都秒半大

漢呢隊垃圾

2:1

拖肥2:1

Iwobi goal

愛2:1

CLS

2.5B GEL

nba開波

2-1

2wb勁撚到

快撚到

是撚但有波入就得

11分鐘開大波

屌你...

Goooooooooooooooooql

bill析
梳析
龍析？

狼fg

炸未

10分鐘全大

nba

12分鐘 3球
90分鐘？

有人半細全細

英超不設防

今場起碼4球
見到咁踢都知咩事

好彩無買3.5s

12分鐘收錢

屌 gel到全大 以為唔撚洗叫大波
淨係gel就得

Goalll 2:1

cashed 快到咁

係咪出錯隊牙

基爾~

爽到

唔求派 只求水

nba 易撚到
利申買左角

巴打齊贏

蕩失路

兩隊係咪打緊109

又派得
每注5000旺你

狼又要叫

買左基e果d唔洗叫啦 半一和波比假希望係基本

2&b

NBA

基2夠膽入多粒

狼隊受平半

魯爾占快入

派我起機得唔得

有無2和比粉絲

留tg

有冇得提早買大波

我狼要追和 半場前都追到啦
力做半和

場波好好睇

我屌你咩狼 狼真係on99

拖肥
半大全大只需12分鐘

派？

無

差啲22

針

狼爭啲

狼ng

4.5b 入？

基爾..... 屌你啊

岩岩唔係有人買漢堡對家 叫漢堡手足驗腦既咩?
去撚左邊啊你 易食指數10粒星啊?

屌 入啦仆街 又比人2-1返 on99

禾子後備都無

又唔中

刷你老母角球呀 死狼狗

老母衝擊波反底未

拖肥頂撚住 我知你實得

3c

派錢咁派

你老母個垃圾球探 今日唔識彈msg出黎 陣親都跳左幾球

你個名

今場會刷

屌9.5s

半大全大各一注
12分鐘就收足

連c雅

開到派
屌

係撚你

2禾比勁到

漢堡俾多粒啦屌你老母臭閪
唔入就俾對面入

2.5b cashed

上定天台先

幫冰角留

利爾比人禁屌....

基爾大波快

買d 11.5b 屌下波

狼狗追和啦屌

角細要跳船了

不萊梅半大重心

高登仔入波未

基2絕殺好無

基爾快入啦屌

畫

大家唔好再買半大

3.2半大

半場22全場42 100%

派禾了

等高水先

主其他?

基2 快撚d啦

和其他 3:3

漢堡3粒就收手？

想問有無人買左鹿特丹

咁多人買基2

洛達做咩封咁耐盤？

頭10抽2個100

狼有排輸

Q

差唔多

排

雲達

咁多人

Aik半大都估到無咁好死

高登仔

咁俾對面入粒啦

你咪留啦
抽極都唔中

仆街明神10.5s...

狼狗會cup

完場

咁多球？

10000%

AIK 12m